相信警隊係最團結同自律，情同手足既紀律部隊

手足之間應該經常相聚（圍爐取暖）
互相照顧（互打飛機，換妻3P)

所以內部傳染既機會實在太大
請政府即時隔離全港3萬警察及其家屬
我相信最自律最剋制的警隊一定好願意（咁鍾意呃OT而家唔撚洗你地做野添呀）